係fb ig見到一堆人仲好意思post吃喝玩樂既人

你地比狗屌啦
你地既行為真係好撚賤
有少少良知 少少歸屬感既香港人都做唔到唔企出黎
但你地居然可以係百幾萬香港人係港島乾蒸 又曬又焗
連老人家 小朋友都企出黎 中曬暑既時候
係facebook ig度打卡去咗做gym 去咗飲珍奶 去咗主題公園玩 甚至有人返埋大陸玩？
真係好撚好笑
如果你地覺得wfc既 就咪撚住係度
你唔配做香港人
躝返去你地既國家啦
有啲人仲要係玩梗個時打卡拎個尾彩 咩個人唔到但個心支持
見到真係眼都突埋 咁撚叻叻都有既
好撚心你地 要玩都收埋玩啦 post曬出黎好撚威？
個個去遊行我偏唔去 我偏去玩 吹咩 咁樣係咪型啲？
仲有啲人講乜 我唔遊行唔代表我覺得條例係啱既 唔代表我安於現狀
哇 你玩撚曬啦
支持但又走去玩既 我玩緊但我個心係支持香港架
無撚腦既
第時送中條例過撚咗第一班比人拉既就係你地

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

遊行打卡ok飲喜茶打卡唔ok基本言論自由都冇

Free rider

咁你依家係邊? 有無去留守??

你又知人地有歸屬感

我琴日都有去，然而咁見到ig成班人都喺度post埋啲垃圾我都覺得可恥，成班人真正有去支持有參加遊行嘅先得一個

係
所以希望佢地仲有良知
612岀曬黎

一定唔會，佢哋9號都唔岀，12號仲點會肯岀

係啦係啦 得你最撚醒啦
我都好撚後悔無去吃喝玩樂

聽到話佔停車場出入口真係笑到仆街
仲要12點幾走撚晒先有人衝

出你老母咩 琴日夠多人出唔 結果？

經過琴日唔撚係對香港仲有希望啊？
行到身水身汗 班狗官咪就嘆住冷氣睇電視睇下你地班友行到隻狗咁 然後再宣布恢復二讀囉
有撚用咩 計我話應該繼續吃喝玩樂 唔油唔食唔甜唔食 快撚啲死好過 咪撚生仔就係最佳自救方法！
利申:心撚淡 等投胎 來生不做香港人

時間用黎諗點佈署 好過玩批鬥啦
人地要吃喝玩樂人地的事
唔好再開呢類post 分化

依家呢一刻仲未下到定論
一日未通過都仲有希望
唔試過邊個知最後結果會點？

當然可以 咁我屌佢地都係我言論自由

仲要係自己識既人 甚至朋友 見到真係好心寒

其實唔駛送中條例

好多人都自動返大陸飲喜茶食探魚

部分仲要土生土長香港人

有d人淨係鍾意飲飲食食
仲話係重要日子tim

慢慢嬲啦傻仔 我就揸美國Passport嘅

見到真係得啖笑

閱

撐樓主
嗰啲冇為香港爭取嘅人唔配享有自由

咁就死柒返美國啦